9折幫手買apple store 產品（3）

$2500 樓下Apple store 入面買到嘅嘢都得
Quota 1-2

要嘅話請TG

AirPods?

坐等貴嘢有平

AirPods 有啊
不過AirPods Pro 無
睇下你要邊款

想買ipad air LTE.....

重未有人要咩？
上次已經好多人話要

員工有65折

每次有quota 咪開新post

可否買兩千五 Apple gift card

用business account?
想儲大個額？想拎更多折？

班輔警狗真正兩面不是人

9折？
中間有幾多你食左？

5%

apple care

Aw5?

Aw5 gps?

AirPod Pro 有無85